有無巴打有訂到百里香個聖誕火雞套餐

可唔可以話比我知味道如何
有相最好

老闆都未食過？

你鋪頭任食

老闆話你好怕醜

6708 2851

腦細想收食評？

老闆要問番個客有冇落order？
漏單呀？

出食評未

有d貴

今年無訂,如果好味就下年訂黎試下

你竟然連百里香招牌菜都無食,做打手fail喎

你係老細仲好意思上黎開post問

中非打

老闆點會未食過

10-12人亨用 老闆你打錯字

老闆啲英文唔多掂喎
Held a party
we are already

啲中文都麻麻地喎
己經 亨用

今日去到無開門嘅....
老闆聽日開唔開呀

中立非火雞

食完隻火雞個人會唔會好c服？

唔錯喎印仔 睇落去幾好食

啲圖喺百里香facebook度搵嘅

垃圾食物 唔訂了

10至12人真係夠食？

睇個樣唔錯下年試下先

我一個人可以食哂成隻火雞

百里香堂食幾時有得睇印老闆粉墨登場雜技表演

有相最好，咁似wechat叫人買股票果d

888 有燒雞有排骨咁抵食？

係

中非老

下年幫襯你啦老闆

咁仲有11人食D咩

食我食剩個d火雞骨

邊到有人同我慶祝聖誕節

撻你個朵平幾多先

老細都訂唔到

會比人打一身

$88.8

做老闆嘅自己都唔撚敢食，啲味道...

最弊係Any require please contact or WhatsApp

中立非最弊

中立非老闆
中立非sales

Facebook張圖個對話係小弟黎
比張大圖你

全部都係百里香既？
味道如何
豬仔骨好似唔錯

盒汁係食火雞用嘅？

認真 隻火雞比想像中好食 尤其加埋栗子餡同個醬一齊食
燒排骨兩舊都大大塊

最後6條友食晒咁滯

Yes 不過個人認為唔好倒晒落去
食得慢既話食到最後會好咸

除左果幾罐可樂 全部都係888包晒

下年都訂先屌

888幾抵喎

老闆可唔可以表演salt bae撒鹽

印度人唔係用母語
算係咁啦

老細唔清楚自己嘅出品？

d豬來源係邊度

we are already??????

好撚煩

幫你係openrice寫下評語先

中立非幫我

豬肉出自豬身上

等睇老闆表演一個人刷哂成隻火雞

唔知，中非老

咁小野食收888